休斯的畫作僅僅是色彩混合的練習，但其層次分明的深度卻具有深刻的人類意義。 畫廊裡:一個充滿創造力的噝噝作響的展覽|馬克·詹金斯| 2021年7月23日|華盛頓郵報 
 接下來，他們想知道希爾是否讓“黑人男人去強姦所有的白人女人”。 賈斯汀·格林，2013年2月19日，每日野獸 
 這些快樂和天真的回憶時常回到我的腦海中，既使我陶醉又使我感動。 盧梭懺悔錄，完成|讓·雅克·盧梭 
 你的聲音發出如此美妙的音樂，我從未被比這更美妙的聲音所陶醉。 菲利普·馬辛格的劇作|菲利普·馬辛格 
 卡洛特的人是車輪的使用者; 他們在烤丈夫的同時強姦妻子。 喬治Cruikshank | W。 h . Chesson 
 能使一個快樂的父親心醉神迷，這簡直是一件了不起的事，難怪他把約翰看作是一個莫大的安慰。 馬丁·法夸爾·塔珀 
 這座奇妙建築的完美對稱令米歇爾·安吉洛著迷。 《大西洋月刊》第13卷第78期，1864年4月|各種